醫藥股點揀好？

1177
1093
1548
1789
1858？
1789個人睇好 已有貨
而家入醫藥會否太遲

pm me

#2
1177(重倉)
pm me

15.6呢d位好貴呀

buy Novartis lor

1858同1789
睇落應該差不多
為何市值差十幾倍

大陸野得1093 1177 恆瑞

其他都係整瑞士糖level

1858已入

1789...

GG...

1789

估值修復1858=升10倍
追返1789market val

2196

便野 無好野

唔信

黎！大家一齊買1858 估值修復

1302 點睇

ok

2269

1048 = 上年吉利
沒有最高，只有更高

1177定1093好？

1789 $5 gogo